點解白色巨人入面d顧問醫生，副顧問醫生好似唔識做手術

好似得部門主管先識醫人咁
D咩顧問醫生次次都係副刀執頭執尾幫手縫針同吸番走d血
我以為呢d係駐院醫生先會做
見到個咩patrick集集都喊住搵郭晉安carry
有冇醫護巴打解釋下d顧問醫生係咪不嬲靠主管carry
唔試下擔大旗點有經驗
定係tvb膠劇先係咁

功就我領，獲就你揹